{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_044741",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "집밥"
    },
    "text": "大田広域市大徳区漢南路61に位置する漢南キャンパスタウン2階建ての家ごはんから近い駐車場は漢南大学生涯教育院の駐車場を利用してください。 駐車は1時間まで無料でご利用いただけます。 営業時間は月曜日から土曜日までで、月曜日から木曜日までは11時から20時30分までで、最後の注文は20時まで受け付けます。 金曜日は同じ時間帯で、最後の注文は20時までで、土曜日は11時から15時までで、最後の注文は14時30分までです。 メニューでは、ウロンサムパプ(1人前)が7,500ウォン、牛のともばら肉入り味噌が7,000ウォン、スンドゥブチゲが7,000ウォン、ツナ入りキムチチゲが7,000ウォン、土鍋鶏肉の炒め煮が7,500ウォン、土鍋蒸し鶏が7,500ウォン、プデチゲが7,500ウォン、豚肉炒めが7,500ウォン、チョングクチャン(国産)は7000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "漢南キャンパスタウンはどこに位置していますか？",
            "answer": "漢南キャンパスタウンは大田広域市大徳区漢南路61に位置しています。"
        },
        {
            "question": "漢南キャンパスタウンの近くに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、漢南キャンパスタウンの近くには漢南大学生涯教育院の駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "駐車場の利用は1時間まで無料です。"
        },
        {
            "question": "営業時間はいつですか？",
            "answer": "月曜日から木曜日までは11時から20時30分までです。金曜日も同じ時間帯です。土曜日は11時から15時までです。"
        },
        {
            "question": "最後の注文は何時まで受け付けていますか？",
            "answer": "月曜日から木曜日までは20時まで、金曜日も同じく20時までです。土曜日は最後の注文は14時30分までです。"
        },
        {
            "question": "メニューには何がありますか？",
            "answer": "メニューにはウロンサムパプ(1人前)、牛のともばら肉入り味噌、スンドゥブチゲ、ツナ入りキムチチゲ、土鍋鶏肉の炒め煮、土鍋蒸し鶏、プデチゲ、豚肉炒め、チョングクチャン(国産)があります。"
        },
        {
            "question": "ウロンサムパプはいくらですか？",
            "answer": "ウロンサムパプ(1人前)は7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "牛のともばら肉入り味噌はいくらですか？",
            "answer": "牛のともばら肉入り味噌は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スンドゥブチゲはいくらですか？",
            "answer": "スンドゥブチゲは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ツナ入りキムチチゲはいくらですか？",
            "answer": "ツナ入りキムチチゲは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "土鍋鶏肉の炒め煮はいくらですか？",
            "answer": "土鍋鶏肉の炒め煮は7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "土鍋蒸し鶏はいくらですか？",
            "answer": "土鍋蒸し鶏は7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プデチゲはいくらですか？",
            "answer": "プデチゲは7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "豚肉炒めはいくらですか？",
            "answer": "豚肉炒めは7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョングクチャン(国産)はいくらですか？",
            "answer": "チョングクチャン(国産)は7,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 279,
        "QA": 524
    }
}